食漢堡夾唔夾薯條喺入邊？

夾
唔夾

唔夾

戇鳩仔先夾